到底有冇人知7仔微波爐時間點計？

雖然跟包裝就一定得
但係呢樣真係由細到大都好奇嘅嘢
你又無得逐樣試，叮空氣一陣俾人屌，叮壞部機又要賠
買野食去叮成本又太高，亂㩒一定叮到個飯唔知生定熟，但跟指引又只係次次都㩒4定5，根本無辦法試晒啲組合
有時又叫你叮一個幾十秒再叮另一個，點解又唔一次過呢？真係頭都爆
好想知啊！！！！！

逐個外賣包裝睇咪得

例如 2字 或 xxxW 3分鐘

聽講唔同數字除咗時間，火數都唔同，佢同家用個數字唔係對得啱啱好，所以無得咁對照

無用過

我懷疑中大港大數學系都唔識計

邊個話叮壞部機要賠

淺水灣海灘道33號7-11便利店，凌晨約零時47分，三名外籍少年購買食物，放在微波爐內叮熱，未幾便利店職員發現微波爐著火，並且燒熔，三人隨即逃離便利店，職員懷疑有人破壞報警。案件列刑毀處理，暫時無人被捕。

最緊要走得快

三條友好慘因為部on9機連個飯都無埋

唔明你糾結嘅點係咩

任叮㗎喎

其實我都唔明，有時加埋個數字明明一次過叮某個數都ok
我有懷疑係咪有啲食物太細份，一次過叮太耐太多水氣容易爆，所以要分開

每個數字對應幾秒x幾多火
同埋點解要咁唔直覺化，搞咁複雜
仲有點解有時要㩒完一個數字叮完再㩒，無得一次過

我理解到嘅係，包裝寫2+3，當夾埋50秒(當住先，唔記得exactly夾埋幾多秒)，咁其實你直接㩒5咪得，但又有可能同樣50秒，佢會叫你4+1咁

樓主我理解錯請指正

但你叮完一個數字再㩒下一個數字可能只係隔半秒，同一次過基本無分別
再者如果你拎返屋企叮佢個指引都係叮一次就得

就係咁

你係咪就係樓上叮到著火嗰個巴打？

可能4+1不等如5？

4+1唔等於5呢啲咁唔直覺化嘅設計都唔知係邊個發明條友係咪有心唔想你學識

你可以逐個㩒黎睇下，以前返pt試過逐個㩒，睇完秒數cancel佢就ok 無記錯係10秒10秒上，唔知去到邊個制開始又多啲咁

簡簡單單幾好用
而家果d 爐咁複雜, 仲難攪
呢個爐比出面普通微波爐貴
但好襟用, 又易清潔

見住佢起碼30年
個爐都可以話係一代經典

火力 1700W

當年係panasonic mij 正野
現在好似有同款但係已經唔係 panasonic 牌子 mic

轉ABCD囉

直接問店員